{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 카오스371펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 ご予約のお知らせですので、ペット同伴の場合、事前にご連絡いただかないと寝具の準備ができません。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが利用でき、バーベキュー金額は25,000ウォンです。 客室は禁煙です。 愛犬と一緒の場合は、事前に連絡して寝具の準備をしてください。 大型犬は50,000ウォン、中型犬は30,000ウォン、小型犬は20,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊される場合は事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加人数が発生する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約された人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火で魚や肉を焼くことは認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未定の場合、予約はキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "はい、予約特典として個別バーベキューが利用できます。バーベキューの金額は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、大型犬は50,000ウォン、中型犬は30,000ウォン、小型犬は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 410
    }
}